有冇人覺得oor好正？

we are Hongkonger!!!
we are the colors in the dark!!!

仲有新碟既 Push Back

If you stand for nothing, you'll fall for anything
Our time is now, we won't stand down